(真相有片) 疑似有黑警換上黑色衫, 然後將縱火所有行為嫁禍香港人

怪唔之得有義士唔肯走 死守 突然勇左咁多係到放火 一切都係政府既偽旗行動 我一早講過偽旗行動係work 你地又唔信

屌好撚賤

推

蓮花長輩圖please

嘩

留睇話係黑衫暴徒搶警車

一早知啦

正仆街

Push

pish

要推

推 仆街黑警

push

依個要推！文宣記者！

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

推呢個
明明全部都係警方鬼黎

仆街黑警 自編自導自演 前線點會突然咁勇躍玩火

唔會驚訝
放完火拉埋留低嘅手足，輕鬆告曬你地暴動

咁猖狂?咁影到既會唔會只係冰山一角

呢獲野真係要推，啲火係差佬自己放黎燒差館

推爆佢

煲大佢 煲大佢

Pish

Push 別上當

收咗d物資就係咁用

推推推

推 五大訴求 缺一不可

唔想搞分化
但做到呢一刻
我唔信前線冇差佬鄉黑中聯辦滲透

而家證據確鑿捉鬼 唔洗怕比前線話分化

班黑警有咩做唔出

文宣做野！

原來有鬼

推畀立場

頂

推到佢仆街

文宣做嘢

backup！！！
然後宣傳出去！！

仆街

後生多數知 長輩圖

大推

知唔知佢地做咩

推到上報

有理由懷疑今日所有過份暴力事件都係黑(衫)警所為

可能一早就有

一定要推

推！

無論前線有幾勇都好，點都留意下身邊人

push
ps: 㩒錯制，俾錯負皮

點解佢地咁on9要喺停車場換衫
室內換咪冇人知囉

真相

試著說飛虎隊
不要說速龍

不要讓政權避開使用準軍事力量的現實
fact checked, 速龍骨幹成員係飛虎隊

一路都覺得原來呢個幾月的人與今日會放火的風格有分別，以為是谷住谷到用火，石頭。

剛新聞再報林鄭記者會，佢一說學生暴力，呢幾日就有放火，石頭，加上下面條link, 開始相信有25

各位手足今日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際更加了解我哋嘅活動
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

黑

廣傳俾國際

香港人已經知佢地有幾黑 係本地傳無用

國際頭條見

前線 有鬼 叫人唔走

手動置頂

推呀推呀

插裝嫁禍

仆街黑警

屌你老母推

我都覺得奇怪，呢幾日手足玩火都剩係識原地燒campfire,冇啦啦今日啲手法勁幾個lv

聽日民間記者會請重點講呢樣

賤撚到

幾次發夢都留意到有啲人個款好絲縮，
望人嗰陣個頭唔會擰過去，反而用對眼稍你
通常單丁，前線就兩個（打眼色多過傾計)
戴錶，孭細袋
地鐵都見過好幾個，扮碌手機但係手眼唔同步
睇身型同站姿都好有狗味

我明上前線大家都好肉緊，未必睇到咁多
絕對唔係分化
但係想提下如果有人叫大隊做咩嗰時
大家最好靜靜地觀察下佢外型先決定跟唔跟

記得Back up段片呀

push爆佢，再報蘋果

之前起極都起唔到火
心諗今次點黎咁勁

仆佢個街

PUSH

講左好多次 今日沙田警署門口係 警察扮黑衣人啊
係得警察先知道架車個位置，直接燒著架車

要廣傳

都幾似之前個個陰謀論講
佢話有狗扮示威者 會有汽油彈 又玩火
葵涌個邊 火球咁掉 係咪真?
今晚文宣反擊戰?

五大訴求 決一不可

睇唔清楚
有冇清啲
同埋肯定班差佬係放火嗰批？

仆你個街

黑犬死全家

要推左去第一

好重要！

大家仲記五記得
五大訴求 缺一不可
唔好比仇恨蒙蔽雙眼

(突發)今日係黃大仙拜神,一個夢中嘅呀婆嘅說話點醒左我地。

[突發]中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職

手足文宣幫幫拖，問題極嚴重
藍黃都關事！！

推呀屌你

要文宣，長輩會看，

看完辣著左

我無野講

好撚賤呀屌！！！

黑警幾時燒死自己

就算係真都好難破解呢招

一定要報

做人做到你咁
可恥亦可悲
冇良心可言！
Sorry唔記得咗您哋唔係人

全世界 連記者醫護公務員 都杯你割蓆 反醒下啦
得返你班克警on99圍威喂咋on9

Share 出去

長輩圖 please

而招係咪無解
推去外國?

肯定係啦屌 好撚賤

我諗香港有至少7成人唔知囉

加埋依張相

呢單野先係最值得煲大啊啊

香港警察 知法犯法！
呀sir縱火坐終生㗎

不得了！

今日咁多區都有人放火
同咁執著放火, 有鬼唔出奇

推撚爆佢

記者會講 !

推上聽日記者會

死黑警

看光光 仲唔死

文宣！

極大可能

唔係好明，巴打可解釋下嗎？

屌你老母 以前就話有民建聯B隊
而家有黑社會B隊

仲有今日差佬做法明顯唔同左
多左好多對話式受害者式既叫咪
而且不斷強調示威者係暴徒
再睇返今朝林鄭個記招
今日明顯有部署過

Posh

前線要有共識

唔該 唔好俾人利用咗我地嘅勇武
破壞我地整體形象

連燈知冇用呢

推呀

黑警仆街死 全部縱火都係黑警混入放火

巴絲唔好中計

推，呢個要跟，
加埋荃灣黑社會一齊推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

我冇嘢講

大家都要知

屌你老母

做文宣呀 唔可以俾垃圾政府屈

當助攻啦

就係時機未到 你講岩左
第一關都未過 點打大佬
仲有六位烈士 大量義士呢？
你打港獨旗 真係害死義士
智取!!!!!!!!挽回民意
大部分中老年現階段反政府但不反共
中共識溫水煮蛙 我地都要識
你懂的
新口號:五大訴求 缺一不可 光復香港 保衛家園

扣上港獨會輸 正中林鄭下懷 我地要理智
香港人醒撚目 你懂的
一日唔瓦解港共勢力 無得打
扣上港獨人地仲出師有名
邊個外國都幫我地唔到
要打選舉戰！

水刮隊長、女商人
仲有捉到過嘅無數咁多隻便衣狗
前線係肯撚定有鬼

唔捉還唔捉，不可不警惕

劣改用住先

(真相有片) 疑似有黑警換上黑色衫, 然後將縱火所有行為嫁禍香港人

黑警有咩做唔出? 推

香港警察，相煎何太急！何必要燒自己屋企

嘩，推爆佢

仆街到
前線請警剔, 獨立思考

香港警察 知法犯法

原來所有野都係黑警做

諗下個d所謂搜到武器，而家每日話有記招，劇本就係咁樣跟住就

推 請文宣合併使用

推你老母死黑警

up

叫佢地做黑社會真係冇錯

文宣

好撚賤啊

原來真係班警察 自己來

太過份

推到佢老母比火燒

文宣

解放軍有難了
忠義警下班即加入義士行列

屌你老母黑警

推
文宣做野

聽日記者會又答下點解啦

五大訴求 缺一不可

個fb冇左？

大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

我無嘢講

推到有人fc放火單野係咪狗裝嫁禍

死賤種

要瘋傳

五大訴求，缺一不可

唔明點解近距離放火嗰時係無警察衝過來，或者放催淚阻止，而係得閑去唔關事或者無咩人嘅地方隨意放兩吓

推賤警

推，文宣做野

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆

盡左力

俾你管理警隊，你會唔會唔派臥底入示威者度？

仲有不斷撩交打 又亂屌市民
黑警做埋d咁既野令市民覺得我地真係越黎越似暴徒
大家一定要係依方面做多d文宣同人講

有片有真相

仆街黑警真係賤過地底泥

警察搞事 有無搞錯

屌！推

強烈一推！

Dog

我做指揮官都肯撚定會派臥底啦
火唔一定要龜放，佢可以慫恿人放
就算佢放，佢放少少你放少少，你都仆街

所以講咗好多次唔好放火，因為對我哋真係好不利
唔係割蓆，但大家真係要小心再小心再小心，思考再思考個後果

同埋佢哋都屈過我哋有汽油彈（啤酒樽扮）
放埋有咩咁出奇？

黑警幾時死啊

明顯林鄭已經換咗招，但我哋同停留喺上禮拜階段

班黑警日日開記招嘛，我哀求記者朋友問吓佢哋點解要喺警署裡面換黑色衫嘅。

尋晚已經傳緊，搵唔返段片

呢個真
仲有琴晚扑穿手足頭嗰個呀

常識

推上報

每次有人講放火，暴徒就一句
黑警扮架

真

推佢老母

[突發！！有片！] 九龍灣連儂牆又有人撕紙！

推 一定要文宣煲大攬民意

有冇得起到佢地底??????

文宣 推

推到東張西望都講

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都不割蓆

犬：自己狗屋自己燒,阿蛇放火唔洗你教

哦，所謂既「白警」，除咗放生「白衫暴徒」，仲會疑似樓主所講既…

小心留意某啲黑衫會唔會亂打市民同亂鬧人 可能就係啲黑警扮示威者

前線要留意放火D人 小心係鬼

快做文宣

推啊

邊個玩火就係鬼

點解沙田縱火無增援，反而去晒大埔同黃大仙

文宣做野 放火是鬼

狗屋唔會冇更衣室俾你班狗 要你係到換衫放工 仲一齊換黑衫
今次真係俾人捉到正

dllm黑警死全家。

所以我地唔好放火，唔好破壞，如果有人這樣做就是鬼，我地就要佐止

diu

推呀喂

有好多人接受唔到挽火 而且就算佢地唔係放火都好 佢地扮示威者嫁禍我地就係唔啱 仆街到 仲話嘜撚野不偏不倚

wow 若要人不知

賊喊捉賊

一到夜晚5毛3毛post會上水
全部同我推

我哋做嘢冇用，首先要前線相信呢個事實

推 聽民間記招要講出黎

煲大佢

仲有好勁風向覺得放火好型添，話唔好就標你五毛

警狗換曬黑衫

全部send去長者 家庭 gp

全部都係警狗換黑衫做

不如日日換着唔同顏色既衫

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

香港警察可唔可以唔好再咁柒

天有眼
黑警等俾天收

去死啦黑警

Pish

［有圖］今日的士意圖撞人既司機

真.自編自導自演

個個都望住唔通穿煲？

我懷疑呢個popo係有份扮示威者

就算係真都冇所謂
最緊要不受傷不被捕

段片係邊間局？

最大證據係無可能今日3個地方既前線都同時玩火
地方唔同唔會有呢個共識
屯門消防黎滅火個陣仲見到有媒氣爐 隔離係商場
根本無可能咁做 好在無爆
估計佢地想記者會拉埋消防出黎譴責

老實講 一定有狗混入人群
我係警署5粒鐘 都起碼見到廿個黑衫便衣出入

推呀 點解會沉左

P

又扮哂野呃人

唔推唔得

深水埗街坊被捕經過!!!! 啲狗痴左線

唔該睇一睇
濫捕街坊！！！

一定係黑警想嫁禍！

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

原來係咁！真相大白啦各位！

一早估到啦，下下衝實有人混落去，其他人咪被啲仇恨煽動到，

唔怪得燒得咁旺原來有放火專家

黑社會可恥

記者朋友
記者會問乜嘢

佢哋派人放火其中一個作用係 分 化 !!!!

點都唔割席
前線放火都唔割席 唔該警察幫手

好蔭濕

一定要！

黑社會！！

推撚死黑警

點解佢哋次次以為好撚有計果陣就會俾人踢爆。。
咩定律黎

煲大佢 4點問許sir

屌你老母死黑警

民間記者會指證返佢地

推上頭版

頂 有冇咁蠢呀 喺室外冇遮冇掩換
點解唔上車/入返狗屋
好似係要俾人影到咁

屌你老母大力一推先。咁撚仆街都有

係狗屋入面啦 周圍都驚車 不過冇入室內姐

光復香港
時代革命

其實真係開始要諗下發夢果陣用d特別singal去分辨係人定鬼

玩到冇哂計
又玩番d濕鳩野
係有人真心撐既唔需要搞咁多小動作啦
我地係自由閪
你地就係正義撚

玩陰損招，手足小心啊

唔怪得係咁放火都冇警察做嘢啦 原來係佢地自己人做嘅

鬼呀！！！

Sor講得唔好我係指室內狗屋
呢度都係狗屋室外停車場

香港人一定要識睇鬼

推呀 文宣 屌 黑警有咩陰質野做唔出
仲話自己係警察

前線手足必須留意鬼

記者會問

勁痴線

我屌

知還知, 但捉到正又另一回事.
仲有一大班淺藍中立on9以為警察好撚正義.
宜家斷正的確可以朝呢個方向做文宣.

［請入］五大盲點 可能會挽救整場運動

推爆佢 我無嘢講

告縱火易過暴動啦

條片好似唔係尋晚影...

推爆佢 今日四點希望記者質問

黑警

警 永遠只係識做 餓底

立場條片沒有了

突然區區放火 擺明有鬼

但諗落又真係喎 我哋掟石仔目標:佢哋架車
如果我哋真係要掟就掟車啦
但琴日掟火嘅都係地下only
仲唔係佢哋保護個人財產

睇到前線放火，拆門嘅手法加身型。
呢段片我會認為係換衫放工

再推

人太多

前線真係要打醒十二分精神

放火放到咁既一定係警鬼 , 前一日先火都唔識放。

記得backup

推撚返畀佢四點鐘記者會睇囉

普通市民就無得cosplay警察

又沉

推比全部人知

垃圾黑警屌你老母

錯有錯著 感謝警方 以身作則 親身示範

dllm

有dress code自然有呢啲問題

做野

無錯佢係警察 沈晚佢唔洗返工 落街跑步 喺屋企著黑色衫落樓 sc已經有po 唔知po佢嘅人咩心態 fact check咗先 佢咁多次遊行集會都冇返過工

有無影到放火黑警d相?可以用黎起底

推，死黑警放火

推呀。要俾大家都知道事實呀

整圖sd比所有人啦

醒就唔會做警犬la

煲大佢！推呀
文宣！！！！！！

記者！！！！

推呀 咪俾個post沉！

推！！！！

文宣要求查黑警混入人群縱火。讓公眾知道放火仍有其他可能。

名副其實嘅黑警

立即屌你老母呀popo

推！
民間記招要播，入晒佢哋數